罷工真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網睇live, 每日開住四個網台差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

罷左工一個禮拜, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來罷工已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

哈哈
之後你就會收到封辭職信
過多1年 你就會係街上汁紙皮

新會然

到你冇錢交租 父母要你養 冇錢供仔女讀書 冇錢買野食 你就知 當然 你有條件唔洗罷工 你身邊可能有人會咁

又一件

樓主住大埔？

又攞啲潮文黎撚新會然

認真po幫推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

D新會然真係好撚蠢

係弱智既新會然

咬老綜一樣過咁既生活，洗撚執紙皮

即係樓主先係老細

On9仔，香港獨立左之後
大把工等你返喇

輕鬆扑兩件

成班岩岩先學識上網

用黎撚風向一流

嘩，雙飛人勁正

好似多人預早黨鐵上班 唔多見有罷工

汁你老母

撚狗po
不過都係要不推文回覆

啱呀

出面打杖咁仲諗住交租

睇到好似話要自立成國了